有公屋 真係贏一半

另一半係輸

若消息屬實

2穿1，贏一半=無撚用，
要赢就要赢晒

有買左既公屋點睇

香港生活，三公必勝！
(公屋，公務員，公援)

公屋…
交租二千幾，十年免審查！
議員又住得，pt.25又住得！

公務員…
小六嘅學歷，薪金都過萬！
福利都算好，公屋俾間你！

公援…
每當經濟好，雙糧當花紅！
每當經濟衰，雙糧度難關！

好在宜家大學生… 夠醒目！

認清咗目標… 向三公出發！
就可支持到生活… 七件事！

吃喝玩樂… 玩食訓！
買樓供樓租樓… 你咪講笑！

有錢都不如用黎…
換電話，食好野，去旅行！

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

人情味無價

單單係人情味公屋仔都贏晒班私樓仔
D女離遠三尺不敢接近

on9,更係監獄好啦，包食包住唔洗錢，鐘意坐幾耐都得

公屋 細個已經唔怕無鄰居 夠膽就撩下啲中學妹係後樓梯扑野
又見慣惡人 練膽練iq 男人黎講係咁既環境長大 會比較有實力 有膽量 有擔戴

私樓仔有咩事就叫保安 驚青狗 無責任感 乜都唔識

新公屋就算啦
細過舊公屋